國民黨中央委員，傳是中國政委

中國國民黨24日舉行中常會，討論總統大選黨內初選相關辦法之異動，會前挺韓國民黨中央委員徐正文即率領約莫十多名韓粉在黨部大門陳抗，表達「徵召韓國瑜入民調」之訴求，引起一些關注。然而25日晚間，桃園市議員王浩宇卻爆出驚人消息，直指徐正文竟是「北京市政協委員」，更有「和平統一促進會」的黑龍江分會副會長身分，消息一出，引起輿論譁然。

王浩宇表示，看到新聞播出徐正文在鴻海董事長郭台銘投入初選後的發言與動作，突然覺得徐非常「眼熟」，除了徐正文正在爭取國民黨汐止區立委提名，同時也是國民黨中央委員外，王浩宇找到其名片後竟發現還有個相當特殊的身份，就是中共的「北京市政協委員」，而名片背後，更清楚的印上「中國人民政治協商會議」。

王浩宇進一步表示，徐正文還是擁有強烈統戰意涵的「和平統一促進會」黑龍江分會副會長，和平統一促進會即是邀請日前引起軒然大波的武統人士李毅來台的機構，王浩宇認為由此可見，統戰人士已深入國民黨，還正準備爭取代表國民黨提名參選立委，嚴重影響台灣國安與主權。

除社會觀感不佳，也製造大眾恐慌之外，依兩岸人民關係條例第33條規定，台灣人民不得擔任陸方黨務、軍事、行政或具政治性機關（構）、團體之職務或為其成員，違反者處新台幣10萬元以上50萬元以下罰鍰，王浩宇引述了相關法條直指徐正文的政委身分，顯然已經違規。

因為如此，王浩宇要國民黨說清楚，究竟中央委員擔任中共政協委員可以嗎？他也盼陸委會查明，台灣人可否擔任中共政協委員？更要選委會說明，中共政協委員能否參選台灣立委？

政委係解放軍政治委員簡稱

政協先係政治協商會議簡稱

啱

個記者1999

黃毓撚

郭台銘唔係都係共諜 使乜一定韓國瑜

黨中黨

郭台銘應該係美國出嘅人

懷疑而家國民黨內共產黨仲多撚過1949年
定其實已經一個國民黨都冇

1949年 仲有個蔣介石
依家

一班賣國賊

國民黨聽日就可以換五星血旗